考夫曼與一種扭曲大腦、黑色滑稽的形而上學和存在主義風格緊密相連，以至於可以說電影是“考夫曼式的”，這意味著它們很奇怪、有點令人困惑，而且通常相當令人心碎。 這是今年最重要的電影週末，艾麗莎·威爾金森，2020年9月4日 
 在弗萊利看來，這是一種令人心碎、不完整的方式來結束一段長達數年的戀情。 福音派教徒在網上尋找答案。 取而代之的是QAnon。 2020年8月26日，MIT科技評論| 
 她說，她發現有關展會環境的說法“令人心碎”，該行業刊物援引未透露姓名的消息來源稱。 3《艾倫秀》的製片人在工作場所的投訴中退出 
 這是一個令人心碎的自負，但很難為一個沒有保障的未來做計劃。 Marjon Carlos與GANNI合作哥本哈根時裝週 
 就我個人而言，聽到他們的故事是非常令人沮喪和心碎的。 冠狀病毒很嚴重，對小企業的威脅也很嚴重克里斯·凱特2020年7月15日聖地亞哥之聲| 
 我的意思是，拜託，這是令人心碎和極度有趣的閱讀材料，是任何偉大回憶錄的兩個主要成分。 約翰尼·羅頓的腐臭民謠:他的回憶錄充滿憤怒和魅力|腿麥克尼爾| 2014年11月20日|每日野獸 
 她與癌症的三次搏鬥都是鼓舞人心的，令人心碎的，最重要的是真實的。 MTV的Diem Brown去世:當真人秀開始變得真實|凱文法倫| 2014年11月14日|每日野獸 
 MTV真人秀明星迪姆·布朗令人心碎的離世證明了真人秀的情感必要性和價值。 MTV的Diem Brown去世:當真人秀開始變得真實|凱文法倫| 2014年11月14日|每日野獸 
 當Kaci Hickox在塞拉利昂治療病人時，她面臨著照顧那些死在她面前的孩子們的令人心碎的任務。 隔離讓埃博拉英雄淪為賤民羅素·桑德斯2014年10月28日|每日野獸 
 正如戴維斯所描述的那樣，它們充滿了情感，令人心碎。 溫迪·戴維斯和“好墮胎”的神話|艾米麗·夏爾| 2014年9月10日|每日野獸 
 從一月以來，我得了兩場重病，我的孩子，還為範妮的事焦慮得令人心碎。 我現在才開始康復。 羅伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯頓版第25卷(25分)|羅伯特·路易斯·史蒂文森 
 看到他們像狗一樣死在這裡，沒有人說聲“祝他們好運”，真是令人心碎。 《南方聯盟女孩日記》|莎拉·瑪根·道森 
 他被一聲叫喊聲打斷了，那是一聲刺耳的、令人心碎的叫喊聲。 菲利普不省人事地倒在地上。 完成|Edward Bulwer-Lytton 
 這是一場長期的、令人沮喪的、令人心碎的鬥爭，他才第一次佔了上風。 拿破崙·波拿巴生平|威廉·米利根·斯隆 
 看到成千上萬眼睛明亮的男孩和女孩在這種絕望的環境中長大，令人心碎。 克拉倫斯·坡在哪裡醒來